孫悟空拍極唔完 周星馳落實搞「西遊」動畫

居幕後多年嘅周星馳，依家鮮有出鏡，不過佢嘅「拿手好戲」改編經典故仔《西遊記》就好似拍極唔完，繼《大話西遊之月光寶盒》、《大話西遊之仙履奇緣》、《西遊．降魔篇》及《西遊伏妖篇》之後，佢又着手搞「西遊」片。

據內地傳媒消息指，在法國安錫國際動畫節活動期間，東方夢工廠首席創意官周珮鈴宣布周星馳已確定參與東方夢工廠全新動畫電影專案The Monkey King（暫譯：齊天大聖）的創意開發，雙方將一起打造動畫作品。

諗極都唔明，點解年年賀歲片都要拍西遊記 有諗過係支那多多限制，不過唔明點解四大名著剩係拍西遊記唔拍水滸傳嗰啲

支那唔係要禁呢d題材?

垃圾支那得隻馬嬲可以打飛機

水滸反政府
紅樓太色情

只餘三國西遊可上枱面

中國四大名著？中國不嬲唔多拍得

水滸傳有抗爭革命內容，雖然結局係招安
其他神怪宮廷權鬥又可能bam

但西遊記又得

三國時代大分裂喎
水滸傳抽一段出來拍，好似孫悟空打白骨精咁得唔得 我覺得拍林仲、宋江有睇頭，咁咪唔會反政府?

三國寫愚忠夠愚民嘛，劉關張諸葛忠漢室，曹操奸，幾易拍

水滸任一角色都係朝廷屈佢逼上梁山，抽一段都激發起啲上訪民眾

訓係到收錢

水滸唔認同，有唔少係比吳用奸計逼上去

梁山好漢顛覆國家政權罪罪成啦

隻馬餾其實來自印度

一直都取唔到西經 ~~~